地球咁撚熱 點解唔全世界一齊開行個冷氣幫地球降溫

屌那星 班環保撚係咪弱鳩智
仲叫人熄冷氣 真係唔怕個地球熱咩
我唔開冷氣 點撚樣吹啲冷風出黎幫地球降溫？
利申phy5**

屌那星 班動物撚係咪弱鳩智
叫人唔好餵馬騮 真係唔怕餓死曬佢地咩
我唔餵馬騮 點撚樣餵飽佢地費時佢地絕種呀？

利申bio5**

一部冷氣對住一部冷氣打唔打和

要背對背

大家忍多一星期, 班戇鳩就開學

直接排熱出太空有冇得諗？

係都屌暖氣撚先啦

我地北半球過緊夏天，南半場班撚班開晒暖氣

agger

緊係有啦

我夢想就係整個世界調溫器

好似科學館咁一野cup落某個地方咁，然後排出去

其實唔係冇呢d方法，好似叫geo engineering。
但俾人話人手去改氣候，驚會有副作用。

利申，好buy增加反射

其實雪櫃門都唔應該關先救到地球